 # Bowling



## Name
Bowling

## Description
Jeu de bowling pour une personne



## Installation
Pas de logiciels prérequis il est juste nécessaire d'avoir un navigateur internet

## Usage
Libre


## Authors and acknowledgment
Talia Le Bedel et Armand Pivert

## License
Licence libre CC

## Project status
En cours
